有無人好撚大蒙

成日搵唔到銀包 電話
搵唔到野 眼大睇過龍 eg望住隻杯但都同人講唔知隻杯係邊
仲有成日理解錯人講野on99咁

試過禁錢唔記得拎錢走
好彩行開一秒之後醒起 冇比人拎走

有，而家睇緊精神科同食緊藥

我
人地講重要嘢都可以發夢 轉個頭唔記得
搭地鐵臨到閘口搵一輪八達通
成日唔見嘢 但其實唔係跌咗...摷勁耐先會搵得番

呢到。 做事好唔小心，搞到出黎做野成日出錯

覺得自己好無用